其實點樣叫窮

成日話窮 但又咩都冇講